[畫鞋] 畫左Juice Wrld上對Yeezy到

新年快樂，又係我呀

早排幫人用Juice Wrld做主題畫咗對鞋
用左Wrld On Drugs album封面做idea
將本身反光條個位畫滿咗丸仔
左腳350個數字改咗做代表佢嘅999

廢話少講，去圖

如果唔使考慮成本同時間，都想對對整到咁完整
成對所有嘢都襯返同一個主題

黑色Primeknit面要畫人呢啲仔細嘢真係玩死自己

如果覺得唔錯嘅話，希望支持下小弟
Follow返個IG： yauyau_jy

不定期會有改鞋嘅Post/Story

補幾張穿左鞋帶嘅相
過程相無影到

畫得幾靚

但老實講真係唔太適合上鞋
好俗 勁似十幾年前啲大陸翻版nike鞋
畫曬啲動漫上去

放上ebay bid

知你講緊咩
啲支那狗”客製師”好鍾意十鳩幾個主題掟晒上對鞋到

但我有諗過點擺又單一主題，未去到咁不堪掛

畫俾人，無得bid

牛運亨通

新年快樂呀Ching

我覺得唔得
襯呢種色既字，即時令我諗起69 果d傻閪mumble rapper

留名支持

佢本身album個封面色tone係紫色
一開始想用三種紫去上，但對方想要對比色等個字出啲
視覺效果我自己覺得唔錯
但唔係好熟Rap同Juice Wrld，原來黃色唔用得？

靚到

係D 賓紛顏色，令我諗起 lil pump ..6ix9ine..migos 呢d啫
你對鞋好似啱佢哋風格多D。而咁橋佢哋代表另一種有爭議既流派啫 無話唔用得咁誇

原來係咁
我聽嚟聽去都係嗰幾個，無乜研究
學到嘢

多謝ching

小心啲支那人直抄 落足水印啦

覺得水印好礙眼
再觀察下啲支那狗有無再偷圖先
有先再落

白色好似靚啲🤩

不過都好撚正

對方想畫係黑色到
白色會fresh啲，但就易污糟

好撚高質

嘩好型
祝巴打你新年快樂～

勁

多謝ching

新年快樂

多謝
啲網布畫到眼盲

真係好撚靚

多謝Ching

點畫的，真心佩服